Richard Scotford 今日最後忠告教大家應該點做

Here’s what you can do to protect yourself and others on this October 1st.
1) Tuck your shirt in.
2) Carry all personal items and money in your pockets or small waist band.
3) Don’t carry any personal items in you back pack. You can then drop the bag if it has protest gear in it and you are about to be searched.
4) If you are ID checked by police, be calm, but stall, stall, stall. Legally they are not allowed to search your bag. The reality is they will eventually, but drag out the process as long as is safely possible. The longer each ID check takes, the less ID checks they can do on the day. Feign misplacing your card, feign not understanding what they want. Sit on the floor and say you feel sick. Drag out the ID checks to save others.
5) Record everything at all times. You never know what’s going to happen.
6) BE ON THE STREET, ANYWHERE IN HK. DON’T STAY HOME. SHOW SUPPORT FOR HK AND DISCONTENT WITH CCP.
-
Stay safe.

1. 攝衫
2. 個人物品同錢放褲袋
3. 個人物品唔好放backpack, 如果查起上黎gear可以連袋一齊扔
和理非可以做既, 4. 如果比狗逗, 冷靜但拖, 拖, 拖, 佢每個IDcheck得愈耐, 一日就check得愈少, 前線被check到既機會愈低, 保護手足
5. 和理非全程拍片但唔影手足大頭
6. 出黎!!!!!!!!!!!!

推post

推

瞓唔著 幫推

武運亨昌

講哂重點，兄弟爬山，各自努力

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

第一
其實外國唔再講5大訴求
已經全部都係寫Anti-China
如果想再提5大訴求比外國既話可以慳番

第二
之前大家twitter講到我地點慘點慘
做曬受害者全部人都同情
但係諗下如果突然間有一大堆打狗報仇片顛覆左我地好慘既形象
你話我地文宣既力量係唔係更上一層樓？

第三
經過鋪天蓋地既文宣，外國已經完全明白我地既處境，再點表態落去係多餘

第四
中共既面已經落到冇得再落，71回歸日黑區徽，721黑支那國徽，燒黨旗又唔驚，你仲想有乜野落到佢面

第五
事到如今，所有大家刻意經營既藝術畫面已經冇左文宣作用
你睇下有冇人關心時代廣場D紙鶴？
根本事情已經發展到要靠香港人真實既感染力去爭取外國支持

而家我地只有一條路，就係打。

第四點漏左另一樣重點：
被狗查身份證要拖延時間，以保護其他手足

記住單邊揹背囊。貴重物品放腰包。

d狗查一個人愈耐，佢地就查得愈少手足

遮骨造箭，丫义彈射，射程十米，水馬陣內，
黑狗開槍，用箭還撃，以武制暴，若然繼續，
磨尖遮骨，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！